（突發）黃大仙要人

好多full gear手足到左

push

又燒野比陰兵？

到到都玩緊 識分身咩

全部都係街坊 冇示威者

狗一黎就退 有機會再眾
冇必要硬食呀兄弟 Be water

唔理住 各有各玩先